諗到條發達大計 只限今晚！！！！！！！！

今日係農歷七月十四 一定大把人去燒街衣
而燒街衣既人一定留低好多祭品
有生果 硬幣 飯 等等...
試諗下 今晚去執晒佢
就好似食雞咁 成地都係裝備任你執

硬幣 - 唔洗講 實好多人掉毫子同一蚊 兩蚊銀
執執埋埋都應該有幾萬至幾千 睇你勤唔勤力

生果 - 執執埋埋 自食又得 儲埋過幾日去賣番比生果檔 我諗幾皮野都走唔甩

飯 - 要生米 熟米唔要 生米執執埋埋 儲夠一袋5KG就去搵間米鋪打包 又一筆

其他祭品 應該會有遮 假屋 衫 果d
儲儲埋埋 拎去賣 不得了！！

各位！！執裝喇喂！！！！！

洗你教?
今朝已經執緊

仆街 搶閘

執野巴打們

仲有芽菜

我20年前開始好似你咁做
而家有3個地鋪收租

你都on9
我年年清明重陽都去哂各大墳場同別苑執
執到今年有自己第一層私樓

書包你見點呀。。。

執完

多左D野跟你

Thx!!!

人如其名

報驚 有人偷野

仆街懶醒咁，一直已經有好行家做緊。
你公開哂出黎，搞到個個爭飯食。

樓豬日薪過十萬

係喎 洗一洗 又慳番餐晚餐

人地唔要 執垃圾有咩問題？

執左幾個fd子返屋企

好累

執完捐俾馬會

屌 講出嚟比人搶點算

點算
我已經分唔清係真定係假膠